美國國防部長馬蒂斯將於二月退休

Donald J. Trump
Donald J. Trump
@realDonaldTrump

11分
General Jim Mattis will be retiring, with distinction, at the end of February, after having served my Administration as Secretary of Defense for the past two years. During Jim’s tenure, tremendous progress has been made, especially with respect to the purchase of new fighting....

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
·
13分
....equipment. General Mattis was a great help to me in getting allies and other countries to pay their share of military obligations. A new Secretary of Defense will be named shortly. I greatly thank Jim for his service!

呢啲要職邊有退休
根本幾多歲都做得
退休只係個好聽藉口

Mad dog 都無得玩，trump 仔真係